係日本買左本香港漫畫

感動

得閒睇完會比感想

唔識日文都想買返本紀念

睇完未？

Amazon 應該有賣？

啱先買

Amazon 有賣

好想睇

嚟緊會去日本 係日本邊間書店買到

食人血饅頭

你要叫店員幫你，自己唔會揾到

係咪連鎖書店就可以？巴打係邊間買

紀伊國屋書店

推

巴打幾兩三版部份內頁嚟睇下o唔ok?

Thanks 推薦
會買

感謝推薦

上網搵到有sample 好寫實

我都未睇，如果有畫721,831，就放兩頁出黎，
不過如果想支持想睇就係日本買返本啦

頭先係書店搵唔到

你有無問店員呀